反對罷工，但又唔睇大陸病人，係咩玩法，賺credit?

#9783
"新東某專科門診，有位反對罷工嘅尊貴consultant突然怒氣沖沖咁衝左入station，係咁鬧班APN點解要放個返過大陸嘅病人入去睇佢。本身門診淨係喺門口幫病人量體溫，冇發燒就可以放行，而家俾醫生嘈一嘈完就即刻改變政策，所有病人除咗量體溫之外仲要有護士幫佢哋做FTOCC，如果返過大陸嘅話不論有冇病徵都唔入得嚟，要問醫生仲肯唔肯睇佢，醫生話冇問題先可以放行。
如果個醫生真係話唔見佢，我可以點同個病人解釋呢？個病人唔肯等，死都要入嚟嘅話我冇可能攔得住佢㗎！"

Admin: 喂, 睇病人天職嘛. 所有人都要醫架.
又反對罷工, 又唔睇大陸病人. 你贏晒啦

From HA secrets